\begin{titlepage}

  \onehalfspacing
  
  \begin{minipage}{0.4\linewidth}
    \includegraphics[width=4cm]{eltec}
    \vspace{0.4cm}
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{0.55\linewidth}
    \begin{large}
      \begin{center}
        Eötvös Loránd Tudományegyetem \\
        Informatikai Kar \\
        Programozási Nyelvek és \\
        Fordítóprogramok Tanszék
      \end{center}
    \end{large}
  \end{minipage}

  \rule{\textwidth}{0.1pt}
  
  \begin{center}
    
    \vspace{5cm}

    {\Huge \textsc{Haskell függvények hívásának egyszerűsítése C\#-ban}}
    
    \vspace{4cm}
    
  \end{center}

  \begin{minipage}[t]{0.4\linewidth}
    \large
    \emph{Témavezető:} \\
    \textsc{Poór Artúr} \\
    Egyetemi tanársegéd 
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}[t]{0.55\linewidth}
    \large
    \emph{Szerző:} \\
    \textsc{Bense Viktor} \\
    Programtervező informatikus BSc
  \end{minipage}
  
  \vfill
  
  \begin{center}
    Budapest, 2020
  \end{center}

\end{titlepage}
